又黑哨

黑你老母閪咩
3:1啦 聯合軍今次唔知可以講啲咩呢

尼馬插水無人講

莫迪歷插水對手攞牌添

收皮啦賤種負碌黑哨

麥巴比單刀無越位變越位
拉莫斯禁區手球唔吹

果球都吹手球
大陸狗百度仔視角真係唔同啲

我睇fox sports 1 個commentator 一定係疤迷
講左成分鐘應該係十二碼想逼害我皇

垃圾巴黎 今鋪我撐皇 皇好波!!

土方有理性分析未?

佢隻手縮撚到無得縮啦 下次踢波切撚左隻手佢啦不如
好無啊

土方sir嬲到 辛苦你喇 陪我地睇波

乖 聽朝訓醒請你食熱香狗餅

睇緊Fox Sports 1賽後分析
等餵王入第2球前一腳踢落個黑人中堅到
應該要吹犯規先

訓你老母咩弱智
留返係香港做港奴啦

6-1 we did it 幾正氣 仲要十二碼全部黑番黎

睇得出你好撚嬲
傻鳩土方

土方理性分析呢？

土方bb好叻豬呀 咁激動小心爆血管

嬲到就死喇 仲要佢打幾百字理性分析

放過佢啦好無

今次個球同so9一樣情況 都吹左

傻仔開10個post有9個都係講c7
除時迷朗迷得勁過皇迷

點樣一樣法
有冇用腦睇架你

咪又係放軟身比人hi一hi